連登有更新啦！新增回覆有評分

我覺得只係特班冷血撚吸多d負評仲得戚

無咩用
不過都幾好既。。。

右上角有個制可以置頂

呢招掂啵, 以後D 5毛冇可能可以主導到連登輿論

屌 可唔可以取消返個功能佢
我覺得自己係到上緊香討

講得好 你係四星會員了

點解冇得關分頁模式

做乜尻啊屌

可唔可以比我hide 左佢

電話版可唔可以好似網頁版咁㩒一下就變到，分兩次做乜

an機點睇

哂鳩氣喇
有幾多人入完post突登禁粒閃電制先睇post啊

原來禁紅色個粒+號制再禁熱門回覆先睇到

習慣係慢慢改變嘅

其實要睇個post咩性質
好長好多頁嘅討論或者有用嘅

,

個app 唔係網頁版

樓主講既評分係唔係右下角向上向下兩個箭咀？本身仲諗住出post問咩黎既

幾時有得copy野
依家好撚難用